新界原居民：我係香港人 唔係中國人

咁我首先話俾你聽 我唔係中國人 我從來都唔係中國人 我係如假包換o既香港人
我個祖先o係英國未o黎香港之前 我祖先已經o係香港 我係原居民